其實點解黃絲帶唔撐胡志偉？

撐曾俊華=》疑中留情=》特瀉大和解

由撐鬍鬚佬開始就已經背棄左原則，要面對所謂政治現實，唔諗點樣打破佢，即係只有投降投降再投降，明明好多人撐，點解今日咁多人屌？邏輯係邊度？

因為佢實在太過白痴

黃絲帶咪一樣咁白痴

黃絲冇思考能力，見今次多啲人鬧咪唔撐